奧地利禁止超過5人嘅集結

香港一早3人都禁啦

香港一個人已經非法集結

奧地利人除非有醫生證明有病否則唔准戴口罩 爆發怪得邊個

歐豬理閪得你

我地講人權自由

罩都唔戴 抵抗力好自然無病

禁蒙面法+禁止超過5人嘅集結

香港領先世界